【彷初代正服】Rosso Ran Online 2.0 - 亂Online私服

官方網站：
註冊賬號：
下載遊戲：
4職業開放：劍道部 格鬥部 氣功部 弓箭部
等級上限：197 沒轉生
技能上限：167（更新往上開放）
噴裝系統：PK Time白名以上有機率噴裝，普通時段黃名以上有幾率噴裝
經驗掉寶：官方5倍經驗 3倍掉寶率
電算開放：週三週六晚上8點開打，開打時間1小時 （9點結束）
研磨上限：裝備武器研磨最高上限+9
任務系統：所有任務開放，部分技能、地圖需通過解任務進行解鎖或兌換技能
研磨石掉落：全地圖刷王怪或怪物幾率掉落研磨石
裝備取得：所有裝備武器只能透過刷王或怪物掉落獲取
新手上路：贈送新手武器+7、前點傳送卡、起點傳送卡、好友傳送卡、公車卡
武器開放：暫時開放到4XX屬性武器
防具開放：暫時開放到刻骨系列
隨機數值：最高9.99%
版本語言：繁體中文

又開番個2.0私服
唔知點解呢間野開親都吸到勁多人玩

推

想試試推

不了 伏完一次唔會再中 好快執

私服預左 玩得番個感覺 好開心

有冇香港人玩

入咗玄,但係無乜人好難升

早兩個禮拜已經玩緊升到150
但呢排入game閃退
見FB社團有人都係咁
問客服又話一直處理緊
不過anyway呢隻私服既setting係幾好

玩聖門多D
同埋你遲左玩啦
佢一開服的確係幾多人
依家個個去哂實驗室升

新手玩聖門好D 多人比較易搵組